其實係咪得香港先咁on9有乜乜乜群組

大陸 台灣 外國都好似無聽過有咩群組
係香港咁on9 又叫雞 跳老舞 打邊爐呢啲

d群組自己吹落去

日本好多喎
乳頭群組
忘年會群組
唱K 群組無數

美國之前咪有人特登開武肺party攬炒
自己上外國網搵搵啦

求鳩其搵啲野賴下啫

點解係on9

外國有